【慎入＋必睇】尋晚發夢嚇親我

話說本人一向反暴力 支持警察嚴正執法
尋晚發夢我竟然代身成速龍隊一員！
我真係好開心 可以亂鳩咁打人同埋殺人！唔洗負責！
係夢入面發生暴亂
我單人匹馬 衝上天橋
一野㩒低左個暴徒
心諗今次你仲唔撚死？

點知後面突然有幾個人抬起左我
一野拋左我出天橋⋯⋯
就係咁⋯⋯我跌醒了⋯⋯冇得再做速龍！仆街！嬲呀！

千祈唔好抱POPO落街呀
幾個人大力啲 一失重心就好輕易拋得到
好危險呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀
唔好拋POPO落街呀⋯⋯⋯⋯
唔好拋POPO落街呀⋯⋯⋯⋯
唔好拋POPO落街呀⋯⋯⋯⋯
唔好拋POPO落街呀⋯⋯⋯⋯
唔好拋POPO落街呀⋯⋯⋯⋯
唔好拋POPO落街呀⋯⋯⋯⋯

會殘廢甚至死架

推呀 好危險

有時睇到啲被捕片
啲狗係天橋拉人
到時就係好時機

死亡遲早都找你

拋警犬落街？暴力，不了⋯⋯

殺殺殺

拋呀拋呀拋呀

好危險⚠️

千祈唔好

千祈唔好拋呀

講到好易

春夢居多

試下先知
都係睇對象

你發開春夢？有咩心得

你個春夢太廢
夢中你作為蓄甴又重又有炮理應好難埋身
你話你係挑機藍屍廢老就小心d

黑擲狗

咁 又唔好

哇好暴力

掟班仆街落街

咁大舊Black Object 掟落街
高空擲物 犯法架 千祈唔好
特別有d天橋下面就係路軌 馬路